Q1) The keyword used to transfer control from a function back to the calling function is

Category: C language
 
 You entered     : A) switch
 
 Correct answer  : D) return
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) Which of the following is the correct usage of conditional operators used in C?

Category: C language
 
 You entered     : A) a>b ? c=30 : c=40;
 
 Correct answer  : C) max = a>b ? a>c?a:c:b 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) The computer address bus is -

Category: Computer Architectur 
 You entered     : A) Multidirectional
 
 Correct answer  : C) Unidirectional
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) The set of all the tracks in the same relative position on the platter is referred to as a

Category: Computer Architectur 
 You entered     : A) Platter
 
 Correct answer  : C) Cylinder
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) The time complexity of enqueue operation in Queue is __

Category: Data Structure
 
 
You entered correct answer : A) O(1)
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) The time complexity of quicksort is ……..

Category: Data Structure
 
 You entered     : A) O(n)
 
 Correct answer  : D) O(n logn)
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) What is the maximum number of children that a node can have in a binary tree?

Category: Data Structure
 
 You entered     : A) 3
 
 Correct answer  : D) 2
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) Which of the following is a single-user operating system?

Category: Operating System
 
 You entered     : A) Windows
 
 Correct answer  : C) Ms-Dos
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) Which one of the following refers to the "data about data"?

Category: Database Management
 
 You entered     : A) Directory
 
 Correct answer  : D) Meta Data
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) How is the 3rd element in an array accessed based on pointer notation?

Category: C language
 
 You entered     : A) *a + 3
 
 Correct answer  : B) *(a + 3)
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
 
 You got total 4 out of 40 